對前途好迷

無錯,又係我best5 30分英文2咗嘅失敗者
上一個post講咗我為咗做老師決定quit U retake DSE
本身我場運動期間都仲有唔少老師會同我地討論
仲有啲老師會表示自己有參與遊行
個時仲妄想做老師可以保持良知,堅持己見
但經過呢幾個月
睇住香港個社會變成咁
意識到香港呢個地方已經唔走唔得
但完全唔知唔知有咩方法可以離開
BNO5+1我屋企又無BNO
技術移民又無醫療金融嘅知識
投資移民更加唔洗諗
有無ching可以幫手比下意見
如果想做技術移民我仲有咩選擇

UCAS

英文2同3距離同level已經差好遠
唔覺得retake 可以升分
好似你呢D人好多老老實實讀asso 升top up 或者讀專科hd啦
英文好現實仲現實過中文
勸你唔好幻想咁多

佢讀緊city 仲有五皮船

幸福嘅煩惱, 英文level3裸考都得

我英文2係因為我paper3 task1,2無做到

你呢個分入asso屌打一大班人
入番Education無難度
一係你就retake 一係就疊埋心水入asso玩下
冇乜好迷嘅位喎巴打

至於技術移民都係讀護士醫生工程嗰啲㗎啦
睇你係想堅持讀返中意嘅嘢定係著重移民

中學無讀過理科可以讀咩?

Hku nursing